有冇人係一路沖涼一路刷牙?

已經習慣左好多年 有冇人都係咁?
其實係咪好奇怪

我都係
尤其是冬天

有 d人通常係淋住刷
我係閂埋花灑直接裸體企係度刷

好合理丫

淋住刷

我係
沖涼唔刷埋牙簡直就好似無沖過涼一樣

一邊沖一邊刷 刷牙會hea左 唔知點解

我兩樣都會

唔係咁可以點刷

一邊沖涼，屙屎，刷牙加禁手機嫁喎

一邊痾尿一邊刷牙一邊沖涼